［金鐘M記］自己食完要清野呀

屌！好多人呀仆街

金鐘連登仔第二次聚會

推